介唔介意自己條女係處但讀恆大？

女朋友係處（聲稱），但聽講恆生大學啲學生都好開放
但自從入咗恆大後我日日提心吊膽，分唔分手好？

呢兩樣野好似係mutually exclusive

樓主你講野之前可唔可以用下個腦先啊
處同讀恆大有咩關係啊 如果條女係臭雞
佢讀Ive 8大 明愛 ou乜乜柒柒都好啦都係雞

@小多士

幾時有 中多士出現

大中小多士

真心

就係因為恆大我先驚 風氣問題

唔緊要好快唔係

含大有處？

送條女去做雞

樓主有綠帽癖

關乜風氣事姐
你條女如果真心愛你 個人夠正氣
點會做埋啲不知廉恥既野
一句講曬其實你都係唔信佢姐